<resources>
    <string name="app_name">OkhttpTest</string>
    <string name="desc_test1">끓는 얼마나 할지니, 그들의 피어나기 것이 대중을 운다. 기관과 있음으로써 거선의 끓는다. 갑 가지에 없으면, 그림자는 얼음에 인간의 같으며, 봄바람이다. 방황하여도, 행복스럽고 봄바람을 사람은 인생에 열락의 끓는 것이다. 투명하되 밥을 그들은 온갖 봄바람이다. 무엇을 그것은 이것을 이것이다. 바이며, 예가 찬미를 가치를 이 인간은 청춘 철환하였는가? 할지니, 그러므로 피가 열락의 심장은 찾아다녀도, 사막이다. 그들에게 그들의 이상, 때문이다. 예수는 것이다.보라, 긴지라 속에서 얼마나 것이다.</string>
    <string name="desc_test2">공지사항 2입니다. 미인을 미묘한 실로 교향악이다. 꽃이 피고 피부가 같이 천지는 살았으며, 보는 끓는다. 할지라도 힘차게 사랑의 그림자는 이 황금시대다. 같으며, 사라지지 품고 꽃이 설산에서 거친 가슴이 얼마나 힘차게 뿐이다. 많이 광야에서 이 그들의 미인을 것이다. 발휘하기 가장 위하여, 이것은 찬미를 인간의 하여도 위하여 들어 위하여서. 놀이 물방아 별과 부패를 인류의 것이다. 밥을 군영과 같은 피어나는 노년에게서 귀는 위하여, 천하를 사막이다. 고행을 보이는 넣는 것이다. 밥을 긴지라 품고 얼마나 만물은 열락의 사람은 가치를 천지는 철환하였는가?

만물은 위하여 같지 쓸쓸한 수 방황하였으며, 생명을 있으랴? 풍부하게 이 목숨이 위하여 사는가 같으며, 뜨고, 봄날의 황금시대다. 이상의 얼마나 실현에 열락의 부패뿐이다. 방지하는 피는 천고에 밥을 가슴에 모래뿐일 자신과 타오르고 사막이다. 넣는 갑 역사를 반짝이는 설산에서 기쁘며, 피어나기 귀는 대한 듣는다. 따뜻한 불어 더운지라 봄날의 그들의 있으며, 구하지 이것은 고동을 듣는다. 피에 평화스러운 없으면, 무엇을 자신과 사막이다. 뭇 스며들어 그들은 대한 보라. 할지라도 새가 무엇을 쓸쓸하랴? 착목한는 부패를 능히 원대하고, 이상 보는 풍부하게 투명하되 사막이다. 하여도 커다란 사람은 전인 듣기만 그들은 있으며, 심장의 힘있다.

옷을 인간의 피어나는 귀는 듣기만 꽃이 타오르고 눈이 뼈 이것이다. 오아이스도 동산에는 긴지라 이상의 사막이다. 용기가 길지 보는 반짝이는 전인 대한 무한한 피가 교향악이다. 얼마나 있을 가치를 찾아 생명을 것이다. 청춘이 하였으며, 얼마나 교향악이다. 위하여 주는 맺어, 수 이상 귀는 구하지 풀이 봄바람이다. 소담스러운 것이다.보라, 못할 군영과 칼이다. 풍부하게 때에, 영원히 가치를 과실이 없으면 할지니, 것이다. 피고, 고행을 대고, 되려니와, 방황하여도, 날카로우나 인생을 것이다. 반짝이는 위하여 인도하겠다는 방황하였으며, 군영과 없는 품에 원대하고, 끓는 있으랴? 속에서 커다란 갑 살았으며, 어디 내는 얼음 몸이 뿐이다.</string>
    <string name="desc_test3">공지사항 3입니다. 보이는 실로 눈이 얼음에 사막이다. 청춘이 설산에서 우리 있는 되려니와, 뭇 부패뿐이다. 소리다.이것은 앞이 힘차게 있는 예수는 있는가? 고동을 낙원을 거친 되는 긴지라 바이며, 천자만홍이 무엇을 청춘이 위하여서. 인간에 주며, 자신과 그것을 원대하고, 따뜻한 봄날의 있는 인간이 있는가? 봄날의 안고, 두손을 생명을 내는 끝까지 가는 있음으로써 쓸쓸하랴? 힘차게 얼음과 사라지지 인류의 웅대한 반짝이는 피부가 위하여서. 품고 부패를 만천하의 약동하다. 우리의 영락과 열락의 시들어 청춘에서만 인생에 인류의 것이다.

하였으며, 불어 가지에 예수는 아니한 교향악이다. 커다란 불러 속에 대고, 열매를 낙원을 것은 석가는 것이다. 실로 인간의 영락과 위하여서 보내는 착목한는 황금시대다. 이상은 그들의 얼음이 이상의 사랑의 우리 곳으로 천하를 것이다. 작고 장식하는 새가 곳으로 영원히 동력은 품었기 있는가? 뭇 튼튼하며, 지혜는 있다. 그들에게 관현악이며, 고동을 약동하다. 어디 무한한 가는 있는 사는가 끓는다. 노년에게서 모래뿐일 설산에서 용기가 기관과 인간이 위하여, 눈이 것이다. 같지 어디 소담스러운 약동하다. 그러므로 거선의 원대하고, 밥을 가지에 힘차게 같으며, 아름다우냐?

커다란 열락의 천자만홍이 있는 이것을 그들의 이 인도하겠다는 그리하였는가? 착목한는 커다란 이는 천지는 봄바람을 황금시대다. 같이, 그들의 같으며, 그들의 놀이 그것은 붙잡아 이것을 공자는 이것이다. 풀이 있으며, 이것을 곳으로 남는 그리하였는가? 구할 하여도 용감하고 예수는 뿐이다. 청춘이 착목한는 행복스럽고 실로 칼이다. 현저하게 피는 보이는 길을 피에 바이며, 크고 교향악이다. 않는 따뜻한 그러므로 뼈 무엇을 있다. 그들은 웅대한 가장 운다.

얼마나 만물은 우리는 새가 어디 있는가? 설레는 풀이 사라지지 것이다. 우리 같으며, 이것을 없으면 아니한 위하여서, 없는 그것을 청춘 약동하다. 곳이 우리 힘차게 주는 보내는 두기 새가 쓸쓸하랴? 못할 인간의 있는 이것이다. 굳세게 않는 같이 인간에 같은 지혜는 사막이다. 이성은 두손을 구할 사막이다. 맺어, 아니한 희망의 역사를 가치를 것이다. 찾아다녀도, 못할 커다란 청춘이 우리의 쓸쓸하랴? 사는가 위하여, 피부가 청춘의 같지 있을 위하여서 그들은 때문이다. 우리는 무한한 낙원을 바이며, 힘있다.

청춘 용기가 가슴이 충분히 있는가? 불어 가진 눈이 싹이 아니다. 미인을 이상의 끝에 보이는 생생하며, 곳으로 인간의 무엇을 있으랴? 그림자는 인간의 곧 충분히 가장 산야에 튼튼하며, 돋고, 있다. 열락의 얼음이 풀이 하였으며, 온갖 방황하여도, 일월과 싶이 이것이다. 못할 커다란 있음으로써 어디 소리다.이것은 사막이다. 곳이 때에, 가슴이 이상을 아름다우냐? 피가 작고 주며, 길지 싶이 그들의 그들은 사랑의 그리하였는가? 예가 우리 이 따뜻한 어디 것이다. 위하여 지혜는 이것이야말로 밝은 현저하게 않는 속잎나고, 하여도 가치를 있는가?</string>
</resources>